---
title: Familiarité martiale (gobelin)
titleEN: Weapon Familiarity (Gobelin)
source: "Playtest Pathfinder"
layout: block

#PARTIE PROPRE AUX BLOCS TECHNIQUES

#Action: (rien), 1/2/3 (1/2/3 action[s]), R (réaction), L (action libre)
action: 
type: don
level: 1
#Rareté : C (commun), PC (peu commun), R (rare), U (unique)
rarity: C

traits:
  - gnome
prerequisites: 
frequency:
cost:
trigger:
requirements:

summary: "Vous êtes entraîné à certaines armes goblines, accès facilité aux autres armes goblines."
---

Alors que certains peuvent les regarder avec dédain, vous savez que les armes de votre peuple sont aussi efficaces qu'elles ne sont tranchantes. Vous êtes entraîné avec le tranche-chien et le coupe-cheval. De plus, vous gagnez accès à toutes les armes goblines peu communes. 

Pour déterminer votre degré de formation, vous traitez toutes les armes martiales goblines comme des armes simples et les armes exotiques goblines comme des armes martiales.

Pour plus d'informations sur les armes, voir page <mark>178</mark>.